自稱在全港放置炸彈傷人 長沙灣一家三口被捕

Share on system

其中一名被捕男子帶署調查。
A
A
A
4月23日警察總部接獲匿名信件，有人自稱將在港九新界各處放置大量炸彈，意圖釀成大量人命傷亡。警方有組織罪案及三合會調查科接手調查，今日在長沙灣一住宅單位拘捕一家三口，涉嫌『發送威脅殺人信件』及『串謀發送威脅殺人信件』罪名，現時仍被扣查。

警方有組織罪案及三合會調查科陳江明警司講述案情時表示，該封匿名信內容針對警察充滿敵對惡意，警方經搜集資料及翻看大量cctv片段後，今日掩至長沙灣一住所，拘捕一家三日，包括一對夫婦及其兒子，年齡由16至50歲，其中兒子讀中五，父母分別報稱任職廚師及小販。探員在屋內撿獲部份證物，包括衣物、手機、文宣、不滿政府警方的言論單張等，但未有發現任何炸彈或爆炸品，警方正調查被捕人士是否涉及過去一年多宗炸彈案件，又或是否受到針對警方不實報導影響而作出的惡作劇，警方重申有能力打擊有關不法活動。

陳江明補充，根據香港法例212章《侵害人身罪條例》第15條發送威脅殺人信件，任何人將其明知內容為威脅殺死或謀殺任何人的信件或文字惡意送出、傳遞或發出，或直接、間接導致他人收到上述信件或文字，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁10年。

唔知有冇人post
有冇議員跟進

諗唔到白色恐怖咁快嚟到
好大無力感

一直都有

灣仔警總恐嚇信拉一家三口 證物：阿仙奴銀包、流行曲歌詞

頭先有post
證物係阿仙奴銀包

我就唔信咁都知邊個寄？

其實寄信嘅人唔算好多？
short番邊個日子
再睇cam
可以鎖定少部分人去查（飛走啲文員仔幫公司寄一大疊信）

一直班狗有位入就會用好多資源去查
啲手足番邊度屋企都知
721就由鳩佢扮查緊

唔好以為寄信安全
香港大把cam

有證據=𢦓家捉哂
連坐法點睇

點解成日都全家一齊犯法
叫編劇埋嚟解釋吓

解咩釋丫佢老味
6/9開始唔洗原因捉鳩你

香港有抄家罪？

拉晒？

屌，咁傻仔都有

香港東突化